台灣大範圍解除防疫措施

台灣大範圍解除防疫措施
2020-06-07 HKT 20:10

台灣大範圍解除防疫措施。

流行疫情指揮中心表示，台灣已連續8周未出現本土感染病例，當局將解除數項主要防疫措施，包括，日常和休閒活動不再控制人數；乘坐公共交通工具的限制也陸續解除；台鐵和高鐵恢復列車上食品供應，因應疫情延期的宗教活動和服務也將逐步恢復。

台北故宮博物院昨日已取消進場人數限制，訪客無須戴口罩入內。

台灣堅係勁

我覺得台灣要小心中国

尤其相信生化戰陰謀論

要繼續封中國關，小心支那第二波武統

邊境依然全封

台灣小心埋香港

而家支那個名臭哂，中共實又用香港過冷河